聶德權：疫苗接種速度不夠快

公務員事務局長聶德權出席本台節目時表示，本港的新型冠狀病毒疫苗接種計劃展開一個月，截至昨日，共有43萬名市民接種了第一劑，當中約27.8萬人是打科興，15.1萬人是打BioNTech(復必泰)，佔16歲以上人口約6.6%；亦有5600人接種了第二劑。他形容，接種計劃進展不算慢，但他個人覺得不夠快。

至於政府在星期三接獲復必泰代理上海復星醫藥的書面通知，指有批次的包裝樽蓋有瑕疵，為謹慎起見要暫停接種，聶德權說，衛生署正與復星溝通，會調查疫苗在德國的生產線及包裝線，以及抵港後的供應鏈，以找出問題原因。他希望復星盡快完成調查，如果無系統性問題，而且現有批次無安全及質素問題，就要了解何時可以恢復接種；如有需要，就要在德國再運一批新疫苗來港。

原文網址：

有咩想做就直接講出黎啦

唔算慢又唔算快

廢老死得唔夠快

即係無撚講過嘢

自己打多幾枝囉

打完科興既人

唔打科興餐廳都唔俾入

300萬支持人大幾日就話簽到，打針打咗個幾月先得咁少

咁你咪叫班狗打晒佢囉

都冇得打，點樣快

強打

好撚煩，次次都係咁，先吹風話唔踴躍，跟手第2條友出嚟話唔排除強制，之後就出招出罰則迫市民做

迫完人打之後到林鄭行出嚟話數字好高市民反應熱烈倍感安慰

咁就麻煩打針班護士打快d 1分鐘打1個唔夠快就30秒打1個 30秒都唔夠快就20秒打1個

hi 君君

一係入一係唔入

咪即係正常囉

10秒打16個

ban biontech又係你, 話人打得唔夠快又係你

想點樣呀

冇人打咪倒左佢再篤數囉
又唔係未試過篤

你成班官+行會+建制一人打幾萬支咪快

強制公務員打科興咪得囉

biontech 都無得打。點會快呀，用下個豬腦啦

打到吸印咁快

三萬忠兵接種未？

都無得打biontech點會快
科興你叫狗隻同佢屋企人打囉

夠中庸 即係好

屌人打科興打得唔夠快

你自己啪多幾針咪夠快囉
拿拿聲啪到落地獄啦

個人認為唔得 要個別市民認為先得

聶德權打咗針未？

你自己停咗BNT咋喎
咁梗係唔夠快架

BNT又開遲咗
又少啲center
又無咁多政府專家強烈宣傳

都有打科興人數嘅一半
你就知咩事啦

強制打科興？

開返biontch未得

公務員事務局局長講埋衛生局局長果份
咁進取，好明顯想上位越權

我要打美國強生一針過

既然不夠快，揾公墓員打咯，3萬隻先

仲唔強制20萬公務員打

點解唔夠快？

因為你班狗官打得少
下星期一去打多幾針啦

停撚咗Pfizer 點快

等日本宣佈行疫苗護照, 到時一定間間都爆滿

打多幾枝啦
佢地宣誓左就要為國犧牲

藍絲幫幫手打左佢
一間要強制打針就煩 幫幫手啦

公僕強制接種

屌你老母啦，迫人打科興

咁叫d官一日打一枝囉

全部公務員接種科興加快進度

關我撚事咩

公務員+醫護+學校+餐飲業+零售業+公營機構+建築業
全部強制打都百幾萬人啦屌
咁簡單都唔識
老野要拎生果金既條件係打疫苗
又多幾十萬人打
當百幾萬人打曬
就玩電子針咭
冇打針唔比入商場戲院堂食外遊
乜娛樂都無

公務員打晒未?

呢條友連自己想講咩都未搞得清楚

ban咗復必泰 咁梗打慢咗

弱智無下限

係街到見人就插針咪得囉

五百萬支持政府嘅都唔出黎打

呢隻叫喪屍式打針法

好似喪屍咁四處咬人

238萬簽名支持你哋嘅人都唔打針？

停咗點撚快？

下一部周圍捉黃絲打

1. BioNTech俾你停咗
2. AstraZeneca未到
3. 30歲以下普通人未打

你搞掂上面三樣先再講其他啦好無
仲未計:
4. 院舍外展
5. 住院人士

題目應改做：打毒針速度唔夠快

當初2020年7月三耳焗腸上垃圾會白紙黑字寫明唔簽冇得升，而家就唔簽要革職。當初又話分階段，而家就一次過。呢個政苦講完又轉呔。喺唔喺北、西廠要你咁做呀！公公叫你做就寧左勿右，做到盡！
三耳焗腸只是一隻哈巴狗搖尾乞憐討北、西廠公公歡心。焗腸記唔記得某年四月震驚世界一晚三改新聞稿事件呀！

特衰政府恐嚇市民，警告市民不要等到得番蝌興、長春同新一款蟈藥疫苗才決定打針

支持政治任命官員加香港警隊再加預約左科興既一人打十支以示支持
咁咪夠快囉

200萬藍屍同香港地下中共黨員打晒咪得

「我要跑數呀大佬」

林鄭之前講唔係好差, 你又話唔夠快....想點撚樣呀

唔使急最緊要快, 肚餓就要食壽桃牌

打黎有咩用，依排都冇物感染升